我哋係成功咗！

話明攬炒，依家就係攬炒。
你哋驚同亂係因為只係口頭攬炒，其實由開始講攬炒果時，應該一早預咗會有哩一日啦。唔係諗住中共咁易跪低嘛？

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

再狠D
最好沒收護照，逼到D港豬連出去旅行都去唔到

咁仲遊咩行？會唔會太可笑
一方面話要攬炒，咁而家又反咩抗

等左一國一制好耐 唔係咁點算攬炒

有3班人
一班反抗
一班等攬炒 （我）
一班又叫攬炒又叫人反國安法 on99

仲未算攬炒 依家只係岩岩開咗
大家加油 戰鬥到底 同中共長期抗爭

房屋台d Lihkg仔話 樓價唔會趺喎

件事好亂
如果講到惡法來到, 就係攬炒而唔應該反抗嘅話, 咁當初反送中為乜? 大半年嘅犧牲為乜?

你唔反又點攬炒，攬炒係炒成個支那
你唔反外國點去加入炒起支那，就反抗同攬炒根本係同一樣野

但我相信好快連網都無得上，中央係香港成立新部門專門拉人返大陸，講句野都唔得，甚至連社會福利都cut 埋，咁樣真係談得上係攬炒咩，似我地輸得多d

好無力......

我同你講，外資未必會走好多，即使美國政府俾錢資助啲美商搬離大陸，都仲大把人留。但會唔會再不斷投資香港呢？我睇就唔會。